(香港金融沙皇) 任志剛：林鄭盡心為香港服務 支持其續任特首

政府修訂《逃犯條例》觸發大批市民遊行抗議，行政長官林鄭月娥最終宣布暫緩修例。行政會議成員任志剛表示，林鄭月娥一直盡心為香港服務，支持她繼續擔任行政長官。

任志剛表示，政府前日已表示暫緩執行修訂《逃犯條例》，實事求是地說暫緩執行，其實已是撤回。

他又指，相信大部分學生都是和平理性表達訴求，當中只有小部分是害群之馬，使用暴力，破壞社會秩序。他希望事件可以告一段落，讓社會重回正軌，畢竟香港仍面對很大挑戰，政府還有大量工作需要處理。

收皮啦白龜頭

無貢獻嘅垃圾

似玩鳩林鄭

又加返d柴，任狗真古惑

以為自己救過港

群魔亂舞個個猴住林鄭個位
一個月四十萬大佬